對付賤人新方法

尋晚我fd同我講
佢比成班仆街食煙佬日日係冷巷食煙
攪到佢成日聞二手煙
燻左一排
佢忍唔住用個袋袋撚住d二手煙

之後等個煙剷唔係度時
將一個二個煙袋掉去佢屋企人屋企附近
話等佢家人試下食煙滋味

嘩
Dklm咁仆街都做得出

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

唔敢埋土同唔敢勇武嘅手足
可否暫時放低times 單野
今日有和理非行動架屌你
和理非可唔可以爭氣d，谷左行動先

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

push